(台測)凶兆 閃靈 鬼玩人2013

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇

1. 過氣的暢銷犯罪作家艾利森專門撰寫一些真實的犯罪事件，為了要獲得靈感，再寫一部暢銷書改善家境，瞞著全家人搬到一間兇宅裡去，要寫一件全家人被吊死，而小女兒失蹤的滅門事件...

2.傑克·托倫斯(Jack Torrance)是一名作家，為了擺脫工作上的失意，接受了一份在冬天維護科羅拉多州一家奢華的山間飯店的工作。他年幼的兒子擁有通靈能力，能夠看到過去和未來的東西，如棲息在飯店的鬼魂。到飯店安頓好後不久，這家人就被暴風雪困住了，傑克逐漸受到一個超自然的存在的影響；他陷入瘋狂並企圖謀殺他的妻子和兒子

3.有毒癮問題的米亞與哥哥及親友們一塊到郊區小木屋度假，而他們意外在屋內的地窖中發現了一本名為「死亡之書」的神祕書籍！不料，卻喚醒了附近樹林的妖魔鬼怪，這群人慘遭惡魔附身展開血腥大屠殺，最後倖存的一人，能否順利逃出且活著離開？

9 50PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野